mpf個人賬戶係滙豐，要轉唔係紅或藍既有無提議？

請大家幫忙俾建議，因為唔想轉完都係紅既mpf公司。謝謝🙏
。

同問

d受託人望落全部紅底/藍

所以真係想向大家請敎。見到教育局同羅智光趕盡殺絕，好嬲，要努力將黃色經濟要從所有能力所及地方做。

Manulife 加拿大公司

我都諗唔掂
揀邊間都係受中囯

佢就係想“如果冇中囯你連退休都冇“

睇吓個表，飛中去紅，其他都可以揀

轉晒買美股

美股基金

Thank you. 我考慮下。

戇鳩
aia先最撚奶共

Mpf就算啦，記得all in 北美
總之存款戶口留1蚊就夠了

AXA = 法國

MANULIFE = 加拿大

永明 SUN LIFE

保誠 = 英國

信安PRINCIPAL = 美國

間野咁閪

等等先

依家話買保險, 間保險公司係邊間都未知的...

唔好咁快下判斷

咁你講下AIA呢間閪野有咩優勢

你睇下aia業務主要收入係邊到先啦

大陸開放咁多地區比aia入去做生意
唔奶可以做到咁?
咪玩啦

Thank you.

永明係加拿大公司黎o既，專門做MPF整合，以往香港MPF既表現都係數一數二出色o既。
另外永明個logo都係黃色既
由初期買寶礦力派比員工到依家都一直支持香港人。
有興趣可以telegram 問下，我識個永明既agent 可以介紹比你。

你睇下周松崗同蘇澤光係咩人先啦
一個係深圳市常務委員
一個係全國政協
咁都唔奶既話匯豐都唔係好奶姐

講咁多咪又係agent揾客

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

AIA長期請一大堆大陸學生 送埋working visa比佢哋做新香港人 咁算唔算奶共？

你講到咁我都無你辦法
你鐘意點就點

《逃犯條例》修訂引發的風波持續，繼國泰航空（0293）後，保險公司友邦保險（1299，AIA）亦疑有員工發表政治言論被解僱。有任職AIA的保險代理向《香港01》記者透露，今日早上該區主管透過WhatsApp群組向員工發內部信息，指由於有同事在社交媒體Facebook發表有關最近政治事件的言論，遭公司立即終止其合約，信息並提醒員工「所有各人行為自負」。據了解，該名被終止合約的員工任職保險代理。

btw都係疑似姐應該唔係奶既

得啦得啦
無野駁到就講我電話
我簽左第二間未轉又洗唔洗比埋合約你睇下
唔好咁肉酸啦agent

保誠 mpf 係同中銀合資

咁咪當無事發生lor
阻住你r 生意唔好意思囉

紅底高層又話唔緊要
支那01報人禁聲又話假
你咪當我鳩up lor
無所謂既

冚家剷啦你

保險奶共狗食屎

AIA hires Ping An Insurance chief for push into mainland China

【明年6月接替】平保執董李源祥將出任友邦CEO兼總裁
香港公司? 改名做平保算啦

仲衰

唔奶共可以做到平保CEO?

我由呢度轉緊去fidelity。
宏利班人，聞說勁藍。

朋友，我轉緊去美資公司

Prudential BOC MPF

請口有邊個係黃？

宏利有純北美基金選擇

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

再一次提醒
係連登搵食嘅陷家產宏利agent
你地係全行mpf資產最大
但管理費竟然係冠絕全港

加上上年出嘅受託人報告
近一半表現劣到比受託人批評
北美基金衰到有機會要換投資經理

上面堆垃圾aia manulife廢物
你地個北美基金表現一個包尾
一個係尾二

唔撚使煩啦， 垃圾先要上黎搵客
你解釋左點解要收2.81%管理費先講

美股平均派息係1.8% ，真正連息都呃撚埋個客

長線投資切忌搵間長線當客係水魚嘅公司

真人真事有個中學師兄做aia
佢facebook放曬自己嘅contract
然後佢不停share post 話示威者死曱甴
比同班舊同學督灰 擺左上黎連登
之後畀人炒咗
幾個月前

有少少支那dna都唔得

其實間間都賺錢，一定服侍中共，而且同業拆息下比得起息就會借錢比中資銀行，你選邊間都一樣

所以要做的係
一將MPF選美股/核心累積
二將閒錢離岸

想轉去信安可以搵我幫手同整合
我可以有比較圖比埋你睇作比較
有美股選擇！
有需要可以加我！

！幫過唔少巴打整合！
Pm我傾都可以👍👍

係香港提供得mpf 平台既都唔會係細公司or 剩做mpf
一定有其他業務
而係香港你做得呢d 點都好難同大陸零關係
aia 宏利 保誠 永明全部都唔係中資公司
但唔會唔做大陸生意
如果因為某一部份係同大陸有關係而棄用既話
我勸你地可以唔駛諗
想比大陸賺少d 就轉哂去沒中港股票既基金度